點解一直以黎冇人為無個性戰隊補充返個劇情？

點解所有boss都係同鑽頭有關
點解銀戰士沿用返反派既鑽頭，但係要用無個性戰隊既設計
到底咩事令到銀戰士加入左無個性戰隊

問個作者

開錯台？

銀戰士係stage 6 boss嚟

我知，咁所以咪問點解佢會由反派加入返無個性戰隊
同埋如果佢作為一個反派，點解要用返無個性戰隊既設計

可以參考動物戰隊獸王者追加戰士加入方式

最終boss係黃蜂，如果要作老土啲就黃蜂boss係外星人，佢整啲鑽頭可以寄身生物身上，上普通人身會變戰鬥員，上動物身就變細boss

主角就地球守護者化身之類

BOSS同鑽頭有關 代表係鑽頭族外星人侵略地球

至於銀戰士 可能故事初頭係敵方幹部 同無個性戰隊對役

設定本身都係人類 但細細個被敵方收養兼洗腦
話俾佢知 地球人係敵人 成日侵害其他星球

之後多次被無個性戰隊打敗
後期棄暗投明 認清真相 成為正義嘅一方
所以沿用武器都同鑽頭有關

而且銀戰士/金戰士 通常設定係五色戰隊嘅「第六位戰士」

或者獸電戰隊 金戰士本身係人類
但初期俾敵方控制住